# Sometimes

Vous avez découvert un portail de serveur C&C sur l'entreprise de votre client. Accédez au panel d'administration du botnet.

<u>URI&nbsp;:</u> [https://sometimes.aperictf.fr](https://sometimes.aperictf.fr)
